賣港01

溫提

你又話去死

你占卜唔到我幾時死咩？

唔好死住 你仲未入錢落我戶口

你就好 鳩噏兩句又搵到大錢

閘住 我未收過任何人一分一毫
做義工架咋